巴打們覺得一條女，五官邊樣最重要？

利申 鼻

眼

眼大精靈最吸引
唔要凸眼 \ 死魚眼
最好隻眼睛識笑咁 好甜

眼都係，但如果鼻唔掂，講乜都曬氣

nose

眼可以整大
而家市面上一大堆工具

同路

眼鼻都掂， 搭個舒淇咀呢？

眼同鼻都好緊要
要揀鼻靚好似少有啲
對眼大大又識笑，個鼻又高又直就冇得輸

波

On9 咁鼻靚 豆豉死魚眼 咪又係講乜都曬氣
屌你老母

眼鼻靚已經夠做啦好難要求咁多

眼耳口鼻
仲有一官係咩

波 好似係

Agger 駁唔到

皮膚

波 有波加十分先

口（包埋牙齒）
笑得好睇既女仔係加好多分

all

師兄文盲？

淫眼大戰含撚咀

西

agreeeeee

鼻 駁唔到
個樣立唔立體睇個鼻

係靚既仲駛計重唔重要咩

愛笑的眼睛

agger 男人咩都假 個鼻最緊要 鼻唔靚補唔返
女人鼻都緊要其實 不過眼緊要啲 要細長有神先靚

一定係鼻
眼有得化眼妝 帶大眼仔 假眼睫毛
鼻唔高就人生議員

眼 女神隻眼水汪汪 ..

屎眼

係咪臉型

眼
就算其他野靚 對眼有冇神或者大定細 都已經差好遠

眼>眉毛>嘴>鼻>耳

眼 30分
但係波 50分

啫話你有波已經合格先

5官係要夾比例

關你撚事

平衡最重要

一定係眼, 含撚果陣水汪汪望住我, 正
反正含緊都唔會見到個咀架啦

眼，要有神

波>閪>股>腳>腰

咀 最憎舒淇個種含撚咀

巴打完全離題

鼻
要高鼻先睇

同意

嘴
有d 厚唇仲要厚到皺埋一堆
成條陰唇咁

一定係眼，眼係靈魂之窗
可以拉高五官既分數

鼻

緊係眼啦
咁多人話鼻
一般香港女仔 個鼻可以靚得去邊?

一定係嘴同下巴位， 排牙白加整齊 ， 下巴冇突岀/陷左入去加好多分

最緊要個鼻
未見過鼻靚其他柒既人

根據我多年𥄫女經驗
嘴真係好撚重要 嘴係臉部非常顯眼 你第一眼望人都會望到嘴先 眼同鼻你都要專登去觀察先知靚唔靚
你諗下 一條女如果眼鼻靚 個嘴一柒 就乜撚都冇曬 即使眼鼻幾靚都好 一見到個柒嘴都唔開胃 問心你想唔想錫落去先？
但如果個眼鼻麻麻/柒 只要個嘴生得靚 最多只會淪為大眾樣
眼鼻柒化妝可以救 嘴呢？？？除非你戴口罩 唔係冇得避 你會唔會話個眼靚鼻高但嘴突曬出黎又黑又爆察既人做普通樣
所以嘴真係好撚柒重要

眼靚carry一切

鼻高就算眼細個啲都好睇

不過比起呢樣 面型仲緊要

終於有知音人

眼for sure

波 睇女最緊要有波

口要夠大 含先舒服

五官黎講係腳 邊有得拗？

一定係鼻

加個插蘇豬鼻 即刻扯唔起

面型

其實有無發覺好多女仔五官好差，由其係個鼻大多數唔係扁就係無鼻樑or鼻頭大，事但中一樣，同埋好多一素顏個輪廓好差

眼可以化到靚 鼻柒除左整容之外無得救

一齊傳嘴教

true

鼻靚通常面形都靚

堂眉好緊要 港女最中意畫到9唔搭8

鼻柒要收皮

如果咁你地揀上定下

下

五官夾到最重要有d女眼細但整體睇起嚟都靚
利伸:眼細鼻大

五官包唔包面型、輪廓？
如果包就一定係面型+輪廓>眼>嘴>鼻>耳

一定係鼻喎
其實面型都好緊要

高鼻 笑眼

下眼同鼻都贏晒喎

CPU